還返個冬天比我

小弟學識淺博，有無專業人士可以用科學同地理嘅角度解釋比我聽點解我地嘅香港已經失去咗冬天

有常識都知全球暖化升溫啦

請用數據分析